未更新iOS14嘅唔好更新住

唔通你覺得台灣嘅銀行app有事，香港嘅app會冇事？jailbreak誤判關地區咩事？好多app都用同一套algorithm detect
而且有唔止銀行app，有啲game/app都會crash。最重要嘅係iOS14 打字會lag仲未解決

HSBC, 中銀, 東亞, citi, DBS, hang Seng 全部開到

同埋正式版啲app都出事嘅話係app嘅問題

人哋用錯方法去detect既話人哋既問題，如果係有問題既話係人哋developer既錯 ok？

依家問題係有啲app/game update完iOS14會crash，所以建議未upgrade 嘅人唔好upgrade住。係咪developer嘅錯有咩所謂九唔搭八

其實我用恒生有閃退過

me too~轉帳嗰陣有時都會閃退